舊式工廠大廈單位無電

換個曲架制時唔小心螺絲嗨到條火線 搞到mcb打唔著 請問下Ching 知唔知有咩可能性？

望下個水’等’

無交電費

燒FUSE